垃圾Bomba都40萬訂閱點解Arho TV冇？

自己諗啦香港人

一個到而家有冇一條片發過聲
一個幫手足幫到出面 出錢出力

訂個閱支持下都咁難？

雖然佢哋啲片有啲無聊
但都已經sub咗

推subscribe 手足

咪再情緒勒索啦
唔好睇咪唔sub囉
Bomba藍梗加唔sub

sub左唔睇有鬼用

因為啲片好撚低質

啲片真係好劣 之前有睇過下 啲題材唔係整野食就炫富 仲要整勁多鏡頭影條女 條女又唔係好靚

黃藍是政見 好睇是良知

arho條女7到唔敢睇
黃都要睇啲有質素

黃就一定要訂閱呀

睇完樓上班撚樣留言
完全明白黃絲點解永遠冇藍營咁團結

你sub咁多個channel係咪全部睇哂架

訂閱=支持 越多知名度越高
自然多廣告多客多合作 youtube自然會推介多左

你想bomba接廣告定手足接廣告？

叫大家支持手足都情緒勒索
但事實係bomba有417k喎

Subscribe唔洗錢架btw

咪sub完唔睇囉冇影響
支持下手足姐 可以繼續鬧佢片廢 冇衝突

你係sunny?

bomba唔sub
你講個個ytb亦唔會 因為佢d片真係完全冇眼睇
黃嘅當然想支持 d片質素都要有返咁上下先得架

你係fox?

真心明嘅 都要合眼緣先sub

Who is fox?

支持bomba復出

藍絲個啲唔係叫團結 係盲撐
如果因為佢黃，拍啲野出黎係垃圾你都要訂閱
咁同藍絲盲撐港共有咩分別

Bomba咁多sub係以前儲落，我諗啲人都唔記得有呢個channel同埋要unsubscribe啦

拍得太多巨大化同埋買名牌喇

平心而論 就係因為唔係垃圾都盲撐 所以先有你而家既立場 好既岩口味咪贊 垃圾唔岩口味咪彈 btw Arho係唔岩口味 拍d咁既野廣東話既有而家呢個數你仲想點